國安機關破獲幾百宗間諜竊密案件 拘捕一批台灣間諜

國家安全機關組織近期採取專項行動，依法打擊台灣間諜情報機關的滲透破壞活動，破獲幾百宗間諜竊密案件，拘捕一批台灣間諜，搗破台灣間諜情報機關針對大陸的間諜情報網絡，有效維護國家安全與利益。

央視報道，這次行動是國家安全機關自2018雷霆行動之後，針對台灣當局及其間諜情報機關的又一次重拳出擊，指近一個時期以來，台灣蔡英文當局與外部反華勢力加緊勾聯聚合，挾洋自重，頻頻製造事端，大肆鼓譟並加緊推動一系列謀獨活動，不斷挑戰一個中國底線，嚴重破壞台海和平穩定。

報道說，台灣間諜情報機關加速「綠化」，甘於充當民進黨當局推動台獨路線的工具，大肆利用兩岸交流交往渠道，大搞「學術情戰」、「媒體情戰」和所謂「情報外交」，極力挑撥大陸與其他國家正常外交關係，妄圖拓展所謂的「國際空間」，嚴重危害國家主權、安全與發展利益。

想合理化開戰

Good job 拉多d台商啦喂
班台奸係時候

比起支那既「千人計劃」
真係小巫見大巫

台灣係時候反擊啦
拉晒班台奸国民黨

中國係最唔想開戰果個
呢d叫人質

我是2014年來的，你們這邊怎麼將狗叫成國安機關？

痴線居然不是周杰倫sorry應該掉翻轉台灣捉佢先啱

支那好快玩到鎖國

又話台灣係大陸嘅

咁講法即係上海有北京嘅間諜

支共好有效率，Gphone 一檢舉即刻捉到人